[急，在線等] 有無Foodpanda的電話可以投訴？

有無Foodpanda的電話可以投訴？
佢而家連個App Live Chat都無埋！
屌佢老母！

無，仲用

push

（長文）（置頂）(戰術）金鐘野餐攻略 沙盤推演

有live chat.....琴日先用咗。。。。。

唔駛知你問乜
都可以答你

你叫嘅野無左架喇

有冇同路人？

合法開餐？